有無人買左孫燕姿隻新碟?

大家最喜歡新碟邊一首?
btw 預購版唔係有A5資料夾咩?但係我無左

好似旋律無特別突出 碟入面有咩？

個人比較喜歡 天天年年
然後極美、風衣也不錯

CD同埋寫真冊
今次成隻碟設計得好靚

我係咁LOOP平日快樂

天天年年 極美 平日快樂

聽日去買仲有無寫真冊🤦🏼‍♂️

我唔清楚
因為我係預購

風衣

岩岩入手

望佢有香港簽名會係咪好on9

極美同風衣

極美

上次克卜勒都有
可能今次有

我想要演唱會

天天年年 風衣 極美 漂浮群島 天越亮，夜越黑都好正 其實首首都正

依然高汁

無人講跳舞的梵谷
好驚艷，正到喊

不斷loop

大家用咩app抄隻碟入電腦，用左好多方法都唔得。

風衣出左mv 了
有鮑姐

用itunes